政府同黑社會做大龍鳳？

屌你老母，搵班鄉黑來搞市民來話比人知暴力係唔得，之後就係撚旦咁捉番幾個人嚟交差，吸民意

屌你老母，港共